9916 興業物聯IPO 苦主區

截左先開post

物管股
孖展超購853倍
大家有無抽

抽左30萬股

一手現金

一手留名

大家估幾多手先中1手

今日又有一隻物管

屌你老母自私抽

100萬股

呢排最hot應該係呢隻
但原來連登無乜人知

靜啦連燈仔

哈哈 抵死

1手黨

一手現金lm

孖左50手

一手黨

有咩消息?

等6號派彩

有無消息

聽朝先會出結果
好緊張
1百萬股希望中到3手

市好返好多，希望可以3.5-4蚊

好像定1.99

呢隻野完全冇定價消息
見到佢係HKEX貼左D annoucement以為今日會講埋點派

1.99定價
60萬股穩中2000股

希望中一手都好啦

2中1

屌你老母一手都唔中

依隻未癲，後一中個隻華星先黎料

唔撚中

5中1 set 咩價暗盤走好

即走

你地一定係講大話,邊有咁易中
一係2中1,5中1
我20中0呀

300手中一手😅

500手希望有2手

用一通 要430先走到

1中0

6萬個1手乞衣

10中0

20 中 0

Hsbc點睇中唔中？

加大你班友margin個成本

1中0
又話連登仔易一中一

同你一樣
仲要蝕100蚊，真係屌出黎

用咩券商可以咁濕9

好彩我用致富現金抽唔洗錢

牛牛?

1手先係皇道

利申1中0

中了10000+2000

哇
幾多息

份allotment result有8成number都係支那人分身

d支那人狂開分身抽

唔中

2中0

2中0，好彩唔洗錢

遲下仲有隻1941
利申都係一手

屌唔撚中
蝕9我$100

屌5中0

大戶

睇幾錢

100 中1
暗盤唔知有冇機$3

150 中0 on9

投訴左都無用

450中2

集資額咁細，超購1400倍
應該要3.5樓上

5中0

牛牛價更高

500中1
耀才比狗屌

牛牛暗盤 高十格是常識吧

5中0+3中0

大家ready 未

都唔中，dy條撚咩

你可以暗盤買

6蚊坐底

勇者價你上

一開2.9

咁撚低

跌返落去了

愈chok愈低

係咁落
利申無貨

咁爆一定值3蚊

咁快玩完

2.3入左廿手

300中1個班 輸息

繼續跌

勇者

$3 走唔切,要2.5先走到

有冇ching 2.2-2.3 入少少？

上面有ching入左

仲諗住可以睇到爆上去跟住人踩人

邊到個價咁癲

牛牛班傻鳩潛晒水

拿，唔知有無兄弟信我牛牛暗盤不問價賣
抵請宵夜

futu $3試過有幾秒

還健在嗎?

最多咪輸d息，洗撚跳咩

係咪炒唔起？

隻野質素咁垃圾升到1成算係咁啦

平均2.8走了，好彩牛牛孖

今日個市閪姐
唔好比暗盤嚇到
上次隻1740 0.5上市
暗盤妹到得0.6幾
第二日上市開1蚊
後悔到仆街

依家係入貨機會

你平行市空定點?
最終新石文化在富途證券暗盤收市價為0.96元，高招股價92%，每手賺2,300元。

在輝立，暗盤價最高見1.3元，收市報0.9元，高招股價80%，每手賺2,000元。

在耀才，暗盤價最高見1.4元，收市價0.92元，高招股價84%，每手賺2,100元。

等1941仲好

希望你贏到錢

咪一樣

姐係叫佢唔好咁執着呢隻姐

佢係咪想講隻華和，又講錯左？
莊股

sor

cls仲係到試緊低位
係咪想暗盤破發

講個笑話 1400倍

所有超購股破發就已經玩完
唔好諗個莊夠唔夠貨，d貨散到仆街

3.6 入貨的朋友， 你好嗎

依家唔買星期一後悔咋

仲衰撚過上年赤子城

玩完 岩岩先賣
連埋息蝕左三舊水

個勢真係想破發
抽左1941既人有咩感想

抽唔中
暗盤食花生 原來咁廢

巿值咁細大陸d炒家睇唔上眼

who knows不過應該無乜運行

2.2 J入左

華盛2.05

開始發力
最後入貨機會
唔係你地實後悔

吊，我咪華盛2.2入左囉

富途第一水又賺

如果你係牛牛追暗盤 只能說你一定係on9

恭喜

多謝

估計收2.5樓上
大户借今日跌勢嚇9人咋

笑撚死

巴打，你買左好多咩

50中1
牛牛最高3.6

好彩冇暗盤j姐

呢排市都唔好,有賺就好走
呢隻超額多,但我都唔玩,孖展埋最多得少少執

暗盤低走 去撈底99%出事

驚閪會破發咩
千四位物管新星
星期一開2.5

你唔係咁on9?

成功唔使蝕息

me2

仆街 抽一中一

暗盤成交5千萬股都無
就成功嚇到d傻散一手黨掉貨

起碼3蚊見啦

我都係

中1手都係4千蚊
唔升一倍老閪都唔放啦

1蚊

勁假時段 嚇下你班柒頭先

一手都覺得肉痛

屌啦聲
第一日無2.5都無資格叫做超購王

1.9

遇著西市
無計

1.1

係咪有人2.3入貨

939 先睇，你地咁驚托
,利申 無貨

抽到都唔知叫好彩定唔好彩

RAP

今日好多平貨執，唔得閒玩新股

又要放返排

IPO根本呃$